有無人知呢樣野個名？

好特別好靚，行過見到⋯
佢真定假架

bitch please